前希古恩女伴：他愛淫蕩的女人

【Now Sports】國際邁阿密射手希古恩被前女伴爆料，原來他最愛淫蕩的女人。

身材勁吸睛的Manuela Ferrera最近現身意大利足球節目《Tiki Taka》，自爆與曾於意甲征戰多年的希古恩（Gonzalo Higuain）搭上。「我們從未正式拍拖，但有數個月都常常相聚。不過，由於他有女友，所以我們分開了。他對於淫蕩的女人特別有興趣。」Manuela說。希古恩在意甲征戰多年，當中以效力拿玻里最長時間，但Manuela透露跟希古恩在一起時，他正效力AC米蘭，即2018年8月至2019年1月。Manuela也曾跟現效維多利亞的葡萄牙名將哥利斯馬在一起。她透露這位翼鋒很喜歡煮飯：「我們拍拖8個月，他很喜歡我煮的西蘭花意粉。」

圖？

有邊個男人唔鐘意淫蕩sp

唔通愛死魚咩 大波冇腦

咪就係

揀老婆就話啫

唔識玩

who doesn't